# Phong Kham Nam Khoa

<p>Khám nam khoa ở đâu tốt nhất tại Hà Nội, các phòng khám nam khoa uy tín tại Hà Nội là một trong những vấn đề được đấng mày râu đặc biệt quan tâm khi không may bị mắc bệnh nam khoa. Nếu như bạn đang bị mắc bệnh nam khoa, đang muốn tham khảo địa chỉ uy tín, an toàn để đi khám chữa bệnh. Vậy thì hãy tham khảo bài viết dưới đây, sau đây chúng tôi sẽ gợi ý cho bạn một số địa chỉ để quá trình đi khám nam khoa trở nên dễ dàng hơn.</p>

<h2>Khái quát về khám nam khoa</h2>

<p>Bệnh nam khoa là thuật ngữ chuyên khoa để chỉ các bệnh ở cơ quan sinh dục nam giới như: viêm tinh hoàn, liệt dương, bệnh lý về bao quy đầu, xuất tinh sớm, rối loạn cương dương, viêm niệu đạo...Bệnh nam khoa không phải để chỉ một bệnh cụ thể mà đây là cụm từ để chỉ một nhóm bệnh có ảnh hưởng không chỉ đến tinh thần, đếm tâm lý mà còn đến khả năng sinh sản và ham muốn tình dục sau này. Do đó, các chuyên gia nam học khuyên rằng nam giới nên đi khám nam khoa để bảo vệ sức khỏe sinh sản cho chính mình.</p>

<p>Khám nam khoa là quy trình thăm khám bệnh tổng quát tất cả các vấn đề liên quan đến cơ quan sinh sản nam giới như: dương vật, bao quy đầu, niệu đạo, bìu,....Quá trình thăm khám này không chỉ là khám bệnh thông thường bằng mắt mà bác sĩ còn có những dụng cụ y khoa chuyên dụng để hỗ trợ thăm khám chi tiết vào sâu bên trong để kết quả được chính xác hơn.&nbsp;</p>

<p>Bên cạnh đó trong quá trình khám nam khoa, tùy thuộc vào tình trạng của mỗi người mà nam giới sẽ được bác sĩ chỉ định tiến hành thêm một số những xét nghiệm như: xét nghiệm máu, xét nghiệm nước tiểu, xét nghiệm dịch lỗ tiểu và một số xét nghiệm quan trọng khác nữa để đưa được phỏng đoán bệnh chuẩn xác.</p>

<p>Khám nam khoa được đánh giá là một trong những việc vô cùng quan trọng để bảo vệ sức khỏe sinh lý nam giới tốt nhất. Thường thì nam giới khi thấy bản thân có một số những dấu hiệu bất thường sau thì nên đi thăm khám nam khoa:</p>

<ul>
	<li>
	<p>Xuất hiện dịch tiết bất thường từ lỗ niệu đạo.</p>
	</li>
	<li>
	<p>Dương vật đi đau, sưng, lở loét.</p>
	</li>
	<li>
	<p>Có triệu chứng đi tiểu bất thường, tiểu nhiều, buốt, nóng rát, nước tiểu có màu lạ.</p>
	</li>
	<li>
	<p>Có hạch nổi lên ở bẹn.</p>
	</li>
	<li>
	<p>&nbsp;Quan hệ tình dục đau rát, xuất tinh ra máu.</p>
	</li>
	<li>
	<p>Có biểu hiện đau thắt lưng, đau bụng dưới hay đau hạ vị.</p>
	</li>
	<li>
	<p>Xuất tinh sớm hay dương vật có độ cương cứng không đủ để tiến hành giao phối.</p>
	</li>
</ul>